有無人有睇Money Heist / 紙房子

Tokyo 好正

劇集無比精彩，緊湊，智慧型犯罪應有的細節都有

Berlin

好想快啲有第三季

感覺已經好完美 再拍就變person break個d

Bella Ciao! Bella Ciao ! Bella Ciao Ciao Ciao !

Tokyo蠢撚過豬閪，幾正都無用

睇到第2季第2集
同埋唔知點解成鳩日都內鬨...........
但題材係正既, 中段有少少拖位, 全部綁匪太感情用事, d位太牽強, 濃縮扣減3集就差唔多,
覺得d綁匪好撚蠢, 除左柏林, 教授比較聰明, 最鍾意角色 教授同柏林

整體評分 8.5/10

第三季有冇話幾時?

好似淨係講咗19年

教授毒撚動真情

啱啱睇晒
等緊下年s3

我都用左3日睇哂......s3應該係新故事
黎緊會睇Sacred Games or Atypical

未開但會睇

感情用事

其實好多綁匪同人質都蠢撚過隻豬

睇到第二季教授被拉
Helsinki一個犯錯搞到最後都比人識破身分

人質最最最最撚on9一定係佢

呢個冇得爭議 同丹佛隻撚個part打拳頭架咁都爆逃獄大計出黎 屌人地唔係用支槍隊住你

第二季最尾berlin型撚到

我諗你同我都認同我係性別歧視 所以女人同gay佬走先！！！！！

超好睇
用左幾日追哂2季
完全停唔到

雖然劇情好唔合理但係又好好睇
Berlin 好正好岩做邪教教主

好多豬隊友 例如女主角

BERLIN最尾真係改觀晒
好偉大

好多BUG位
得8個人 重成日聚埋晒喺一齊
啲人質大把機會反啦
都重係戇鳩鳩咁聽話

Denver成日扮傻仔9笑

Professor 就勁到玩L哂咁濟

成日想影響d friend睇下 但好似香港無咩人睇
係咪唔可以劇透？ 咁我都唔好講咁多喇

烈女要夠豬 做d野先有爆既感覺
彈出又彈入🙃

睇親佢都飛嚟睇

雖然佢係主角 但佢對主線無咩影響力
不過當打機黎講 應該最高攻擊力係佢 所以professor 覺得好用

bella ciao！
bella ciao ！
bella ciao ciao ciao！！

（我今日岩岩第三日爆哂兩季 ）

佢嘅存在係講下其他隊友嘅背景
飛咗佢同Rio都唔影響劇情
反而好鍾意Monica 呢對

睇曬 唔真實但係好entertaining

其實睇睇下都覺得佢諷刺QE印銀紙 全人類都受央行banker勞役
對最後先正面講多少少 個時差婆先開始跳線
Btw 覺得差婆好cute好正

係 寫呢對寫得唔錯

但43歲老成咁

好撚好睇 兩個星期追哂
最中意呢d咁緊湊既劇
Tokyo真係好正 有一幕露屎忽

可能我太投入 代入咗角色 如果有Tokyo 呢個隊友真係仆街死 次次都壞大事

0分智力 100分外型 打個和啦

好正 岩岩追哂
柏林

Bella CiaoBella CiaoBella CiaoBella CiaoBella CiaoBella Ciao

btw 好似有第三季, 有咩可講

佢條女最慘

聽講係全新故事

睇完第一季...係幾多刺激位
但d刺激位好夾硬來...
有乜理由人質同綁匪咁fd 仲要綁匪謀反失敗之後幾粒鐘就又fd過
Tokyo同Rio d感情戲又係睇到diu曬鬼

啱啱開始睇，發覺除咗柏林同教授之外其他人都好唔專業

佢地各自有各自專長
但真正有持械行刧經驗嘅得柏林啫
所以其他人唔專業好正路呀

不過嗰兩個大隻佬都ok嘅
因為以前當兵所以紀律同服從性都高

但係女主角我真係有啲接受唔到

中段 柏林咁對佢真係覺得佢抵死

女警個呀媽有d似羅蘭

我覺得個女警好撚正其實

熟女40路

對住教授好cute

睇哂

一開始就OK
之後個個都暴走

係密室環境咁耐我諗正常人都會暴走吧

岩岩睇完s1
題材好睇好緊湊
但愈睇落去愈多人感情用事就覺得

柏林

rio如果無比到個女仔開電話 應該所有野都會照住個計劃進行

仲有helsinki冇毀滅部車

Monica

Tokyo好煩, 不過道歉時要露出胸部果幕好正
Berlin最後果幾集又係好正

我真係想知下季會點拍
雖然tokyo真係好冇腦
不過有佢好睇好多

Berlin型到仆街

Money Heist: Season 3 | Now In Production | Netflix

Tokyo 好撚垃圾
由第一集開始就唔鐘意佢
有哂plan都出黎柒 沖動既人好影響依d要求高紀律性既做作
可能本身自己慣左跟住個plan 去做野 一有依d人就好易忟
Helsinki 又係 1000完全唔值得

tokyo都唔知係到做乜9 又煩又無用
有晒plan之後又唔信 又要煽動其他人跟佢
後尾無啦啦自己飛車返入黎 又累死左老豆 比我實嬲到核爆

下季無咗Berlin 更加無人扯得住Tokyo

好好睇

berlin型到

Professor文武都得

係毒撚性格

Fucking Ninja

Helsinki要寄錢比屋企人都叫情有可原
Tokyo就獲獲都一事興起

而且站係每個隊友都出過錯黎講，佢每次都係搞得最大件事又補救唔到果個……

Professor型到

點解冇出Original Soundtrack/Score?

大隻左，越來越似超人

berlin會唔會有另一形式出現

毒撚教授變到唔似毒撚

唔係話全新故仔咩

希望第三季made by netflix唔會搞到原劇變晒質

S3講警察捉佢地

救Tokyo 條仔 柏林

推到Season 3

岩岩追完 聽日追s3 岩岩好

今日出

二季完仲好 格硬整到prison break咁。。

幾點？

唔知

好期待

出左岩岩 睇緊

Tokyo

未睇晒到唔入嚟了

tokyo新look無之前咁正

Professor個阿哥係Berlin咩？
係夾硬講定上次喺間屋個爐度已經有暗示？

又要等第四季

house of cards 定呢套好睇

人人都是達利

緊張一定係呢套

故事會點發展呢

無人理我
依家睇到第六集 點解會咁多Gay Topic
個中分鬍鬚佬仲諗住咁型會好重戲份點知原來係喺外面做接應幫手打電話
個單眼佬唔似Berlin咁紳士 係似一個癲佬多

又係Tokyo ，成日都係衝動

煲完 屌 要等第四季
前面麻麻 後面好緊張

一開波就盲眼+爛面喇喎

DENVER都係
成日on撚99咁

今季大個仔左了 少衰左衝動了
但除左第一集 就無左佢招牌鳩笑聽

hahaha好難笑到佢個聲

今季做左人老豆成熟左 無得聽佢鳩笑了

奈洛比

好想知可以點逃走又要等一年

雖然班人好蠢係豬隊友
我又覺得呢啲係人性
罪犯都係人，每個人都有自己嘅故事，性格
咁先好睇

每次睇都睇到我精神繃緊
但的確好好睇
係咪會有s4

有啦！個故未完

Berlin同professor最型
跟住tokyo豬隊友no. 1

Berlin 同 Professor 係兄弟，咁點解Professor 要懲罰自己阿哥，特登將粒鈕擺喺架車入面？

第幾集，太耐唔記得劇情

Season 1, Berlin 要 Denver 殺Monica，跟住Professor 知道咗話要懲罰佢。

之後喺棄車場擺咗粒鈕係座位到，所以警察最後查到Berlin 身份

但如果佢哋係兄弟嘅話，又點會咁樣出賣呢

重睇喇 教授有講過

見到個差婆on99咁幫住教授真係好怒氣 唉
點解執勤期間都可以走去扑野? 帶個三唔識七既人周圍去

冇Tokyo 咁膠

唔明你點解睇唔到professor 呀哥係Berlin

我係Season 3先知

Part 4 trailer 搞到好想睇!!

4月出第四季

part 4 開大片

4月3號出

第3季同政府玩到咁大，會點收科呢...
好期待

唔知點解感覺好似班友係抗爭緊咁 身處現今既香港睇好有feel

希望佢哋可以全身而退

想問下而家開始追,應該睇咩版本,NETFLIX同原版有咩分別

原版係咩嚟睇開Netflix

睇到第二季開頭 救命睇女主角睇到好燥
明明教授講好左24小時唔call先係有事
自己唔聽指示又自把自為 真係睇到好憎佢

Netflix original series

西班牙每集長啲，不過應該Netflix 剪返40分鐘一集

Agree Tokyo 好正

Money Heist 個Tokyo 好索 （多圖）